撘飛機最驚乜

暫時未試過bb喊
依家比一隊中老年男女自遊行圍住嘈到拆天

跌落機

打飛機

全機個氧氣罩跌晒落黎 ...